鄺仔遇襲：去攞車時俾三個人拳打腳踢，有人揸攝影器材拍攝

林卓庭記者會